有冇人啲支那親戚係黃

我日日係個we柒group同佢哋講共產黨有乜問題
講到佢哋都由豬變返人

支那浸咗左七十幾年,單據你幾句就回頭是岸?

唔心佢地比人捉去勞改？

We7就咪講咁多啦

支那死全家

冇，我對住佢哋都係係咁send圖send片，起碼講依啲政治嘢佢哋都屌尻共產黨乜尻都唔公開
btw回頭就唔會有，支那就係支那